去譚仔會食咩？

炸醬竹笙魚片頭 3小
好味到癲

呀姐

食啲呀姐

雞肉特辣

幫我比隔離呢位

你真識食

豬耳

過(重) 走玉

過橋清湯。
一碟酸菜。
大白肉。
青瓜麻辣汁。

兩個人食

撚肉三小大土飛

譚仔唔辣既

一個人食套餐

賴肉山小
忍凍鏈茶
另加細土匪

雞肉砂砂

食撚肉過橋米線

雞豬

過橋糊辣小辣三隻土匪

竹笙

竹笙究竟係咩黎

雞肉 麻辣 三小 走韭芽 兩碗

套餐四小

食開譚仔三哥

豬肉雞肉煳辣十小走韭菜走腐皮，凍撚茶多甜少冰，再加個口水味青瓜同小白

利申：真係咁叫一個星期兩日lunch

魚片頭麻辣特辣走芽菜 諗起就想食 等陣佢開店就食先

一直好想問 去譚仔食清湯做乜撚野 不如食魚蛋粉算啦你班垃圾

勿現懶肉胡辣實小走攪菜

咁撚嬲怒，聽到格離枱叫清湯嗰陣 你咪又係傻鳩咁縮埋一二邊唔敢出聲